呢個時勢係條街到食雪糕會唔會好危險？

想買雪糕食

買甜筒/杯裝雪糕返屋企慢慢食啦

想食軟蝕膠

整把傘, 加透明幕

唔會
夠凍仲可以凍死埋D菌

含住自己條撚頂住先

米癲拉

最好唔好
同喺街食煙一樣

申：鼠年已冇喺街食煙

你唔係想食仔仔咩(ie 定延)

其實平時喺街食雪糕都戇鳩鳩